開心咗果一下，但換黎唔開心十下

咁俾你仲想唔想開心？

我絲
唔知咩感覺

同我試下

Go

你係靚女？

Go where

你係絲就得啦

我唔係靚女

有咩所謂

屌咗唔會開心

見到我你咪開心

厹

好明顯

憑咩

垃圾
呻下都有厹

❤️

會，開心一下
帶黎既正能量夠頂一百下唔開心啦

頂唔到咁點？

Go happy

Where’s happy

至少開心過

????

亦太多傷心過

雖然傷心係佔左大多數，但個一刻的開心反而可以令到你最深刻。

開心果好食

只有傷心先深刻，點算好

唔開心果雪糕

過去的就由佢過去，你應該向前望，諗下點樣令自己開心多過唔開心。

好快就無所謂

放鬆d，試下唔好成日諗住，同埋個人唔好咁灰，試下將所有野都向好方面諗。

本來就係差就係錯，咁點樣可以向好果方面諗？唔通又話係神嘅考驗？

開心過就得